大光麵冇湯粉, 你地通常點加味

落雞粉 胡椒粉 肥牛 蛋 正

湯麵??